有冇人想中美快d開戰？

而家慢慢咁樣逐d逐d黎，唔得爽快